寧願辜負人定畀人辜負？

辜負人
畀人辜負

曾經會寧願俾人辜負 因為愛佢 唔介意佢點樣對我
但係一次兩次三次四次 傷到攰
都係辜負人好啲

寧教我負天下人，休教天下人負我

我明

辜負完人 再俾人辜負
都係辜負人開心啲

我愛嘅人一定唔會辜負我

自己一個算啦